1、点击 开始，运行中输入cmd，获取命令提示符，需要已管理员的身份启动，否则无法安装

2、输入 cd C:\Windows\Microsoft.NET\Framework\v4.0.30319 回车

3、输入 InstallUtil.exe D:\_fabu\jingyi\Debug\JiziService.exe 回车，其中D:\_fabu\jingyi为网站所在磁盘的物理路径

4、打开服务，发现Bank状态为正在运行即为安装成功